[1275] I.O.I討論區(40) 娟姐度度大隻妹生日粗卡~ pristin請夏新人獎粗卡 ~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

大隻妹生日PO留名

新po留名

痴線佬
留名

呢個po夠過年

愛嘅威力真係好大
新post 留明

佩服巴打，留名

小妹留名

咁就推左一個post

留名

大隻妹生日po留名

新po LM

預祝定度度啾同美娜生日快樂

睇埋啲圖 大隻妹成長進化史

留名
辛苦哂

LM 成個月都多嘢做到唔得閒追post

留名
大隻妹存貨可以推幾多個po呢

我個o~~baby合集都未出動

留名

敏京

你又啱我ro...

有無坐海盜船呢

第一張: 好驚啊媽咪
第二張: 好正呀屌
第三張: 車 都唔係咁驚驚啫
第四張: 屌瞓覺膠豬算

你肯定最尾佢唔係嚇到冇左反應?

WEME真係12月cb
今日去樂園係拍reality show

輪住cb 一月又到宇少

請夏d聲都唔細

好多人識貨
但係垃圾mma唔使睇啦

唔小心睇左iu

請夏

第二集中字黎啦

係ioi手足嘅愛 直到1001

花隊真係好正

LM

大隻妹 度度 生日粗卡

我生日

大隻妹同度度生日快樂

度延生日快樂

度延女神生日快樂

大隻妹度妍生日快樂

大隻妹生日粗卡

度度生日粗卡

大隻妹生日快樂

b

美娜生日快樂

重溫美娜被潔瓊奪走初吻的一刻

我大隻妹生日粗卡

重唔重溫埋螢幕個個

大隻妹生日粗卡Hea

生日粗卡呀度度啾

大隻度生日快樂

度度chu大隻妹生日快樂

度度美娜生日快樂

請夏1月17cb

人生贏家車厘巴

完美

祝我BB生日快樂
飲多啲水，唔好涷親

大隻妹同度度..小妹祝你地生日快樂
[black]可惜冇機會親手送禮物 [/black]

大神又唔飛

你係果邊咪夠囉
我呢d辣殺飛5飛都一樣姐

你都係大神

出圖未呀你大神

我出咩圖 我都冇去過

G頭冇話錯你啦，影帝

度度大隻妹生日快樂

你先係啦

我唔係，你同xxx黨主席先係啦

屈埋我喱啲薯仔有咩居心
我都想見

大隻妹最憎人講大話架
自己諗啦😉😉

SNOWBALL呀屌

其實本身好擔心大隻妹減過龍
但有咁多大神養到佢剛剛好
小薯安心得多

俾番喱個大隻妹我

好想聽呀

減左係真係靚左
但以前得意d

请夏的Free Month EP3 中字

如何回到當時

시간은 저녁을 지나 긴 새벽인데
왜 자꾸 네가 생각나

彩妍飯 留名

你個名.

喂 啟文

Pristin同Weki Meki個Self cam

度延連生日v呢個bobo既機會都成功避開去左拍劇
有情

12個鐘冇人講野

過氣女團post係咁架啦

返左舊登po留名 已經係新人獎果陣

唔得閒

上年睇大隻妹FM嗰陣

個 post 石沉大海，冇 link 係唔係回唔到家

好似係

開工先

[img][/img]

聽朝再推

이제야
말할 수 있겠어요
사랑하고 싶어요
그댈

我娟娟好sexy

停啦 仲有咁多日

就推完啦

咁早推完托咩....................